方济各经常接待主教、教育工作者和慈善工作者，但他很少与运动员坐下来交谈。 2020年11月23日，教皇方济各在社会正义运动定义的赛季结束后接见NBA球员 
 2015年，巴雷特与其他天主教女性签署了一封致主教的信，肯定婚姻是“建立在一个男人和一个女人坚定不移的承诺之上”。 参议院确认艾米·康尼·巴雷特进入最高法院克里斯·约翰逊2020年10月27日华盛顿刀锋报 
 2015年，巴雷特与其他天主教女性共同签署了一封致主教的信，确认婚姻是一男一女之间的事，男女之间的性别差异是显著的。 关于她是否会推翻同性婚姻，巴雷特不会做出任何评论。克里斯·约翰逊，2020年10月14日 
 这在一定程度上要归咎于毕晓普的受伤，他的受伤限制了达拉斯的No. 1。 如果球队净胜球不足，就不会赢得斯坦利杯。 达拉斯星队能改变吗? Terrence Doyle | 2020年9月16日|FiveThirtyEight 
 报告中没有阿富汗和巴基斯坦的数据，但毕晓普说，阿富汗没有官方的死亡登记处。 为什么南亚的COVID-19数字如此之低(目前 
 一位主教的车被撞出马路，他为此付出了生命的代价。 教宗方济各如何成为全世界最好的朋友|杰森·贝里| 2014年12月21日|每日野兽 
 1992年，一位年迈的红衣主教把他从内地拉了出来，说服梵蒂冈任命他为主教。 教宗方济各如何成为全世界最好的朋友|杰森·贝里| 2014年12月21日|每日野兽 
 本周，英国国教会任命利比·莱恩牧师为首位女主教。 首位回归基督教根源的圣公会女主教|Candida Moss | 2014年12月18日|每日野兽 
 杰森被任命为摩门教主教，但这一任命遭到了强烈抗议。 用你的税金建造的折磨人的豪宅|迈克尔·戴利| 2014年12月12日|每日野兽 
 “主教问责”网站保存了一些最广泛的关于牧师虐待指控的记录。 |芭比·拉扎·纳多| 2014年11月16日|每日野兽 
 英国著名作曲家亨利·罗利·毕晓普去世，享年68岁。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 侯爵死后，孔迪拉克拒绝向圣母教堂缴纳十分之一的税款，还蔑视和侮辱了主教。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 圣大卫主教塞缪尔·斯夸尔去世; 著名的诗歌、历史和古物研究作家。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 其中包括20页关于冒犯主教的旁白，揭示了对他的作品惊人的全面了解。 Cibber先生给教皇的信|科利·Cibber 
 维斯•宾顿死亡; 伍斯特的主教，杰出的神学作家。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔